Pet Pet當家2無人講？

我一陣去睇

Okay

睇左 入面啲貓狗互動好正

睇完發覺話警察係狗 係對啲狗唔公平

仲有兔仔同鼠

好鍾意snowball

廣東話配音
張智霖

我睇英文

snowball

因為本地代理商選擇用個咁嘅人，我選擇連英文版都唔睇

教寶珠扮貓果度好正完全反映到啲貓有幾衰
btw岩岩睇早場 有個女人咩都笑一餐 仲要啲笑聲勁魔性 嘈過啲細路仔

有啲位係幾好笑既
不過呢集一開始分左三條線感覺無上集好睇